我係立會，有冇人知69啲人坐係立法會做咩，夜啲有冇行動？

遊行到終點立會，有個細台有毛e講完野，之後叫人選擇走或留係度坐，不過坐係度做咩，仲有冇行動？

等運到

唉